覺唔覺馬體會俾兩大球皇輪流sm 好慘？

出到歐聯諗住皇馬今年收皮，唔洗再俾佢地剋住

點知原來真正剋星係呀朗

番到聯賽又俾小花撚到無哂自尊

明明成班波都好top, 但就俾佢地輪流係到撚

愈諗愈慘